[推到佢仆街]太子花店周街放貓車死都唔理

Fb見到, 原post要入group先睇到
有人開左名, 間野叫“太子花店”

屌佢老母間花店係正條馬路隔離都放養, 仲要話年中死幾隻好似冇所謂咁

1

2

3

4

5

6

7

貓貓

推

8

貓貓好可憐

9

10

11

12

13

14

15

正仆街

16

17

18

19

香港啲動物保護真係好落後 根本應該立法所有供買賣/領養嘅動物 一出世or一被領養就要即刻裝晶片 任何棄養/虐待/疏忽照顧就即刻告鳩個主人 咁以後啲人養寵物之前都會停一停諗一諗 而家啲罰則低到笑死人 而且又難捉

20

貓貓好靚仔

㩒錯不推文 sor9

正苦就係識向錢看,運動 動物呢d根本唔會落力搞
動物警察又好似無左件事 不了了之

仆街

間鋪叫太子花店?

應該係同一隻
佢好乖任摸嫁

點錯相自膠

？？？
黑人問號
而家啲人咁養貓？

真係咁仆街？

Push

應該係

仲有獸醫又係
完全冇保障又勁多黃綠獸醫
年中都唔知幾多寵物俾佢地害死

全民報哨

目前，警隊已於全港所有設有刑事調查隊的22個警區設立專責調查隊，專責處理當區的殘酷對待動物個案。

然而，由於案件並不涉及年輕人或暴徒這兩大犯罪元素，我們的處理虐待動物專隊將不會跟進/主動跟進這宗案件。

香港警務處
警察公共關係科

屌佢

虐畜不能忍

PK

push

呢啲畜牲嚴懲不貸啦

就當貓貓唔小心走左出去、店主忙無睇實

唔執返係咩人性黎？

一定好痛

屌你老母 推

城大d獸醫讀夠6年出黎未

有冇咁仆街

屌佢老母 都推

推到佢仆街

連登仔話唔公平歧視雞牛豬呀嘛

屌佢老母

姐係擺明為左捉老鼠先養

屌

太子花店仆街la

偷

未啦

Agger

831唔好幫襯佢買白花啦

隻貓咁on9係馬路訓？

係台灣日本隻貓訓馬路又話可愛
係香港就屌哂鬼
好難捉摸

邊到有講過訓馬路好可愛？
咪ON9啦屌你老母

咁撚賤屌佢老味
無心識隻動物咪撚養啦

無人性

講多兩句比人話動物撚 怕左

呢D人咁殘忍、下世一定做老鼠！隻猫會咒你死全家架

揾人帶佢番屋企啦
一隻貓喺馬路 好易比車車死

呢啲人要處死

帶佢返屋企啦

推 咁樣對啲貓

任車㗎喎

得罪貓貓=得罪連登仔

舖名呢
一係舖面相

根本vvvvvlv*fx那種bPMm[/i[i]來吃的人n

城大果間垃圾到

隻貓心諗：屌你樓主你當我白痴唔識避車咩

推，唔想養就俾人養，點解要咁害佢哋

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔覺得放養有問題
唔比係自來貓？
即使係咪自來貓， 係咪見親貓
都要捉佢困佢係幾百尺屋先啱？

唯一問題係車死無理姐

太過分 快啲救貓貓

樓主自己痴線都算啦，仲要放上網搵人搞揀店

放養正仆街
中意就摸下佢當佢屋企人
唔中意就由9佢

係咪養貓要困死隻貓先啱？
地球佢地有份架
咪虐畜扮愛貓啦

push

出街有車架，你咪撚出街呀你
你出街即係你老豆老母仆街唔鐘意你由9你

摩法師準備

係咪同行搞對手呀樓主
香港好多舊區地鋪都放養貓架
好多自來貓 無帶頸圈
去d鋪度白食白住既
你想點處理呢
係咪要起晒佢地底呀？

魔你老母法真係痴膠花咪陪樓主癲啦

做接啤速遞幫哩間送過花
啲態度差過閪

人地d店舖貓狗放養開既
都好醒目
唔覺有咩問題

罪名：
由得d貓白食白住自出自入
唔捉d貓返屋企困住

樓主：連登仔快d做野 搞間鋪！！

呢度真係痴線呀

貓仔可能有交通意外
你哋係咁關心

但係就想嗰個疫情大爆發
要人死就表示歡迎

貓仔過馬路就咁關心

行動post冇人理